10月5號和你Shop全民支持與港人同行良心店

罷買罷食唔係一時三刻做到
要養成一個擺脫支資舖頭同服務嘅習慣
10月5號就嚟第一波和你Shop行動
一齊身體力行用行動同埋銀兩支持各大小與港人同行嘅良心舖頭
一齊買到佢無貨 食到佢清倉

與此同時可以同步進行就係即時去取消所有支資服務 例如支那銀號 支那移動 唔好再比錢佢地搵

部分賣港商號就齋坐唔消費

總之用行動養成習慣 一步一步擺脫支那控制
由生活習慣拎返香港人嘅自主權
將所有支那野踢出香港

Pish 全民消費日

推

人地拎副身家嚟撐香港人
香港人同我買到無貨食到清倉

既然未有活動就一於一家大細扶老攜幼出嚟消費

推呀，求樓主周圍貼。我都幫你貼

唔識整文宣圖
拋個idea比手足

只要人人習慣幫襯香港人嘅舖頭
自自然然就會杯葛晒所有支資同賣港舖

Push

支持

其實誠哥旗下嗰啲算唔算良心店？

揀無可揀先幫襯誠哥
個人唔建議

同埋千祈咪撚比肉餅哥呢d撚樣混水摸魚

推
做啦香港人
抵制咁簡單既野都唔做
你問自己對唔對得住前線手足

唔敢上到最前
咪用錢大大力懲罰呢d愛港舖
香港人多的是錢

其實你都冇咩得揀

經濟制裁

要消費 釋放壓抑已久嘅購買慾

買爆

我要爆喇

早排開始食飯只去黃店食

賓科做得好